你地接受到最快幾耐就開始

講緊係識左有玩過之後
好幾次都傾得開心又出黎玩又剩
對話又好似有暗示咁
但係自己唔想咁快開始好似唔太認真咁
之後就會淡左feel到對方唔同左

其實又識到開始幾耐先算正常
利申：A0

1秒

最快真係可以一見鍾情
幾日就一齊都唔係問題
時間快慢唔係認唔認真嘅標準黎嘅
通常3個月內喺唔到一齊就會慢慢淡

見面4秒即插入

4年

有fd一齊左個半月就去旅行
點睇？

一齊左就無咩所謂啦我覺得
熱戀期去咪仲開心

中間你同佢有無排過拖

拍拖4年

一個月咗右

宜家果個一個月一齊左

同男朋友隔左一年先一齊